如果醉酒踩單車係犯法 咁roller呢？

有車牌嘅話扣唔扣分先

輪椅醉駕又點計先？

踩單車超速扣唔扣分

咁似李魯眉問野

鏟車醉駕又點先？

醉酒推車呢

滑板又點計先

飲住酒玩forza horizon 3 又得唔得先

跑步超速呢

好似真係扣
唔知係咪比人呃

原來真係會計

有車牌就扣，無就無得扣

有冇法律撚講下其他嗰啲係點計

28.醉酒
(1)任何人被發現在公眾地方醉酒，或在根據任何與酒牌有關的條例而領有牌照的處所內醉酒，均可處罰款$50。
(2)任何人醉酒時在公眾地方鬧事或行為不檢，可處罰款$250或監禁2個月。
(3)任何人被發現醉酒時在公眾道路或街道上掌管任何車輛(汽車除外)或馬匹，可處罰款$250或監禁2個月。
(4)就第(3)款而言，任何人如因酒精影響而致其喪失官能控制力的程度足以令其不能安全地從事當時所做的事情，須當作已經醉酒。
(5)任何人被發現醉酒時管有任何實彈火器，或管有任何火器及該火器的彈藥，可處罰款$2,000及監禁6個月。就本款而言，任何人如因酒精影響而致其喪失官能控制力的程度足以令其當時不能安全地處理火器，須當作已經醉酒。

第三點 騎驢又點計？

元朗d人飲醉騎牛撞親人都無王管